香港邊間電訊商唔係用華為中興發射站？

係咪只有

3

原來發射站係支那野

5G 同华为合作

以前csl仲係澳洲佬個陣係用中興
賣返俾老電後就轉晒做華為

Hkbn係租smt？

得數碼通唔用華為中興

數碼通

聽就聽過好多次 但係點證實佢用咩機

數碼通愛立信

Smartone已經夠人，請轉去中国移動

lm

佢都答得好有保留喎

為主

SMT同愛立信嘅合作
新聞已經報道過好多次
4G同5G都有出新聞稿話只選用愛立信基建

即係有少數地區用其他

求其 google 都搵到一堆報道話smt 指定選用愛立信作為唯一基建供應商

SmarTone 選定愛立信為其香港獨家4G LTE 供應商

數碼通與愛立信合作提升4.5G網絡

SmarTone 與 Ericsson 延續夥伴關係
公佈五年期合作計劃 共同推進 5G 發展
Ericsson 作為未來五年核心網和無線接入網 (RAN) 的唯一供應商

以前價低者得 中興最多

呢啲CS一向咁答, 答到太死分分鐘奶野

香港電訊與華為，今日 20/11 聯合公佈，於沙田至中環港鐵線，建設首個香港全光纖流動手機網絡基建，好處是港鐵地底路線的地底基站丘用光纖連接，另外，這是一個網絡商建合基建，需要由香港電訊 HKT 啟動並採用華為技術，但不是只有 HKT 旗下嘅 csl. / Sun Mobile 才可以使用，這個基建是多個網絡商可用的共享網絡。

除非一世唔搭沙中線
否則都係逃唔過華為

smt有d 起3G ge 網絡設備,但都續步fade out

你要安全點都要用vpn